除咗蘋果日報介紹嗰間陳芬記之外，香港仲有邊度有得買平價海鮮？

大埔墟太遠

平價日本海鮮，打錯咗

呢條片

無人知？

真係無人知？？

真係完全無人知？？

真係完全無任何人類知？？